%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{15}{2}[Des vaches bien rangées]
Un éleveur possède $100$ vaches qui se répartissent au hasard entre deux étables contenant chacune $n$ places avec $n \in \interent{50 100}$. Déterminer une valeur de $n$ permettant à chaque vache de trouver une place avec une probabilité supérieure ou égale à $95 \%$.
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
